根據中國語言學家分析，英國祖先為中國人

英文心為heart ，發音類似核的，代表人的核即心臟

英國祖先所以係中國人，英國為中國自古而來領土

統一英國為中國對內事務

???

其實中國擁有最悠久的歷史，所有人都係中國人，

中國有責任統一全球，拿回自己的領土

終國?
維京人無到?

拉

不如話茄汁英文讀ketchup，發音近廣東話所以祖先係廣東人

老納style

非洲人表示: